《人神共憤》今日黑警阻礙救援自殺手足

今日秀茂坪區有手足留遺書想輕生
即時有大量手足洗樓並發現自殺手足反鎖係屋企唔肯開門 並有手足朋友、社區主任安撫緊

消防 救護亦到場支援

但10分鐘後1便衣2藍衫狗到場 我以請求嘅語氣向狗表示「唔該阿sir可唔可以唔過去住，個女仔表示驚警察。」而一名便衣警員推開我繼續走到門口

5分鐘後白衫狗到場 我同樣以請求態度向白衫說明情況 白衫狗表示「我 In charge 。」 之後強行衝到消防救護之中。

梁烈士跳落黎嘅原因 我開始明白 狗不顧一切刺激手足情緒

最後手足唔好再做傻豬豬 死係解決唔到任何問題 只會令同路人傷心

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

推

14/20

15/20

幫手推爆 好撚嬲

16/20

17/20

18/20

19/20

最後有冇事

黑警死全家
Never forget
Never forgive

20/20

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

好彩無事 嚇死一班手足 真係唔好再做傻豬豬

幫手推

屌 仆街黑警

狗差啲害死手足呀屌

幾時會有麻包袋

大家都要留返條命睇黑警被清算死全家跪地求饒但無人會原諒佢哋

你老母見住手足求班狗 狗都照衝

冇一個係無辜

屌哂你地 義士唔係condom啊

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、WhatsApp 、tg group

好快變全民運動 btw幫手推

黑警死全家

今晚好撚柒鳩嬲

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

清算黑警 榮歸香港

我認我未了解晒成件事
但係想問 點解仲會有人搵狗黎......

搵消防救護就有狗到

唔好再自殺
求下大家

狗一直衝前刺激手足係想點

心驚一驚 怕再有手足離開我地
好多謝咁多互相照顧既手足

黑警死埋一二邊啦

解散警隊

班狗仲以為自己係正義一方, 以為自己係有能力做野
真係痴鳩線
活係自己完美世界

我跑兩步唔緊要 最緊要人無事 唔值得為個仆街死

所以一定要清算呢班無專業可言嘅社會垃圾

父債子還

我明呢樣野
所以其實我係想話 係咪可以唔洗搵消防救護....

咪撚再歌頌人自殺

其實係出現左 係班狗唔敢公開
琴日有個post啲狗聽完call唔知未cur線講左句
都唔知係咪trap 好明顯係有狗出過事不過唔敢將呢個消息散出去
同埋之前葵涌警署個單 我有兄弟係前線係識麻包袋啲狗個隊人 佢地都真係認左係佢地做
不過啲狗都唔係無腦就算有佢地啲人出左事都唔敢放出黎 一定怕影響軍心

手足安撫緊 佢朋友都到場 狗就上黎搞事

清算黑警

佢老母手足求狗 狗都格硬衝過去 又乜柒都唔做

人渣

咁又唔好 始終佢地係專業 手足除左安慰佢都做唔到啲咩 好似爆門救人咁

死係逃避

仆街狗 屌佢老母

怒推

點解要因為班狗死....

求下你地唔好 我知好痛苦好辛苦

但佢地班狗 唔值得你地用命去報復佢地

唔自殺 你可以繼續為場運動付出好多 做好多野

我地需要你 好需要你地每一個人 每一個手足

我地要互相撐落去

今晚經歷好多野 阿哥.......

煲底互擁呀

好攰 但唔可以放棄